點搞呀 巴士放針條友岩岩出返黎又被捕

衰掟牛肉入印度廟

另外涉嫌係終院外淋油 勁黃

邊隻波台狗咁勇

真係n賓本人

賓

米屈 你邊隻眼見到係波台會員

n賓唔好再搞亂香港啦

痴撚線，你咪屈N賓

佢=

香港行無罪假定架

仆街啦5毛

點解我唔係波台d常客都會第一時間唸起波台個位人兄

邊位

呢條友又破壞香港

咪屈，n賓放開觀塘

原來n賓姓莫

新聞無講唔係觀塘區

賓狗呢家個ac佩狗用緊

呢幾個鐘n賓失左蹤
平時呢個時間佢開十幾廿個post

靜啦

Old News is so exciting

Nben 唔見左

2020年10月31日都old?

有点擔心佢